儲水式熱水爐用家入一入黎

即熱式熱水爐用家表示：致以最深切慰問

咁嘅天氣都要用熱水沖涼
我覺得你好廢

咁嘅天氣都要沖涼
我覺得你好廢

我沖凍水涼

身體好好

Push